如果聽日先開始入市 買舊經定成長股？

只要有疫苗舊經濟就會反彈
但要返去今年年頭既價相信無兩年都唔會回復到

成長股就買佢無論疫情前後都會高速增長
有部份疫苗出現後可能會增長得更快

當渣3年計 邊類型大機會跑出？
點揀好

9988

All in tsla arkk nio

聽日1137香港電視會唔會再炒?

All in PLTR

點解大家咁睇好佢

佢般數好撚癲啵

一季蝕緊8億 冇記錯既話

會，但唔敢買

未跌完 睇230先

In Peter Thiel we trust

成功轉型就係下隻10倍股

買put

覺得會上返13

香港咁多人淘寶
買阿里巴巴實冇死

why not both

ge
bac
諗住聽日入

PFE

咁點解唔lc佢算

最多輸權金

因為佢一年內有機會跌30%以上
如果有任何差池
但用十年長度嚟睇隻野根本冇得輸

我會簡成長

佢做政府生意，大大條水喉照住

SH一隻股10年 等隻嘢回水

我淨係可以話你on9

聽日開始入市
我建議你9點30永遠退市
唔好行上不歸路

吓我hold住到宜家已經升咗100%咁濟咁都on9 隻野可以上200 你千祈唔好入

戇鳩 買股有升有跌 你咁勁你可以晚晚玩day trade
連buy&hold都唔識不如你將錢儲入銀行 唔好浪費爸爸啲錢